親戚讚你乖仔，唔係因為你真係乖仔

只係因為你冇咩可以讚

拜年嗰陣，眼見其他同輩都畀人讚叻仔呀搵幾多幾多，幾高大靚仔呀，有才華呀識彈Ukulele呀，做IT嘅識Hack人呀，有文學氣息睇莎比亞（垃撚圾）

到我喇到我喇，我滿心期待會讚我啲咩
「呀...梳乎厘都...好乖仔呀！」

「哈...唔乸係掛...」

冇撚用架你

食晒你啲狗肉呀！

同女性話你可愛一樣
因為唔知講咩好

真乖乖乖

當你狗咋

呢個無乜所謂
成日都比大姐姐話好cute
都開心

係因為你無街岀先讚到炸

乖 吠兩聲嚟聽吓

狗都起碼唔洗做吖

話你係乖仔好仔個心就當你白痴仔

好乖呀隻狗仔

乖仔 痴家

毒撚唔出街

啲親戚一年對得你幾多次，你對佢地、佢地對你嘅認知分分鐘仲少過啲hi bye friend，你又洗咩咁care佢對你嘅睇法呢

講得好呀！

講得好呀！
此Post已完